速成無啦啦無左選字表

是咁的
之前WIN10一路打速成都無問題
但係最近幾個月, 當我打一大段野果陣
就會特然無左選字表 唔比我揀字 要我是但打1個字出黎
之後既字先會有番選字表

有無人都係咁?

剷左個輸入法, 從新再安裝過

試過
無效

重新開機就得

Download 返win7速成 win 10都用到

TRY THIS